香港交通奇才

大埔搭船出中環要幾耐？
fb搵到張咁既相
竟然有專頁

好柒

係唔係on鳩

原來網絡大典都有佢大名

繞過成個西貢出中環？

sor 原來仲要入一入大埔先

大埔去中環，搭船點可能快過搭車

痴撚線 知唔知係馬料水用水路去中環係有幾遠既事

睇個樣都知係巴膠

原來係痴撚線既巴膠黎

大生意黎喎
A47 A47X 72 71B線主

中環出長洲都成粒鐘
好難想像大埔出中環要幾耐

咩工業區梯台上船
海床深度都唔知夠唔夠一隻渡輪埋岸

好想有船由大埔去馬安山

前提係大埔無咩地點係方便渡輪安全埋岸上落客

大埔有嘅話咪海濱公園囉
海濱公園平時都冇人嘅，點會有人去搭船呀

老撚咁遠行入去搭船？ 仲要考慮埋海床深度架

弱智真係有樣睇